{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000455",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "개포 호텔데님 (DENIM)"
    },
    "text": "ホテルのデニムは良才市民の森駅の近くに位置する計88室の客室を持つ宿です。 韓国語をはじめとする様々な言語で案内サービスを提供しており、客室は禁煙室で、無料駐車場とWi-Fiを提供しています。 また、ミーティングルーム、ロビーラウンジ、ビジネスコーナーなどの付帯施設が完備されています。 訪問者のレビューによると、宿はきれいで広く、浴槽も大きいそうです。 サービスは良かったですが、ネットフリックスの利用が不便で部屋を変えたという意見もあります。 ただ、夜は蚊が多くて苦労したという人もいます。 全般的に親切で清潔で、出張におすすめの宿です。 しかし、一部の訪問者は清潔に対する問題や従業員の不親切な応対などの不満事項を提起しました。 しかし宿自体はすっきりして便利で、アクセスが良いです。 朝食のコストパフォーマンスについては意見が分かれており、実際の宿泊施設の管理状態はアプリで見られるよりもすっきりしているという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのデニムはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルのデニムは良才市民の森駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのデニムは何語の案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルのデニムは韓国語をはじめとする様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのデニムの客室は何室ですか？",
            "answer": "ホテルのデニムは計88室の客室を持っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのデニムの客室は禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、ホテルのデニムの客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのデニムはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ホテルのデニムは無料駐車場とWi-Fiの提供の他、ミーティングルーム、ロビーラウンジ、ビジネスコーナーなどの付帯施設も完備しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのデニムの客室はどのような評判ですか？",
            "answer": "ホテルのデニムの客室はきれいで広く、浴槽も大きいと評判です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのデニムのサービスはどうですか？",
            "answer": "一般的にホテルのデニムのサービスは良いとされていますが、ネットフリックスの利用が不便だったという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのデニムの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルのデニムの周辺には良才市民の森駅やその周辺の施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのデニムの宿泊施設は清潔ですか？",
            "answer": "一部の訪問者からは清潔に対する問題が指摘されていますが、実際の宿泊施設はアプリで見られるよりもすっきりしているという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのデニムは出張におすすめですか？",
            "answer": "ホテルのデニムは親切で清潔な宿であり、アクセスも良いため、出張におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのデニムの朝食はどうですか？",
            "answer": "ホテルのデニムの朝食のコストパフォーマンスには意見が分かれています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのデニムのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "ホテルのデニムのスタッフは全般的に親切ですが、一部の訪問者からは従業員の不親切な応対の意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのデニムの周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "ホテルのデニムの周辺には良才市民の森駅周辺の観光名所やショッピングセンターなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 588
    }
}